點解球場Live收音可以連傳控球嘅聲都收得咁清楚？

連啲短傳 控波都嘭嘭聲咁

係現場睇嘅話基本上係嘈到唔可能聽到

個波入面有咪收音

講波佬配

部Cam則邊有人配音

你以為球證淨係吹雞？

聽講每條草都係假
因為要裝 wireless mic

草地底有隊收音team負責

球員有wireless mic

不嬲都係配音, 本身場波都係劇本黎

一早錄定

啲咪有指向性，加埋混音highlight返想要既聲音，所以pick up到指定聲效，好似係

認真答：場邊有收音咪

睇到第四個reply先發現唔知樓主想講籃波定腳波

個個踢波佬都袋住支mic架 咪收得咁清楚囉

2020都過左2個月
竟然有人唔知

成班係到玩膠撚樓主

你弱智？